點解當年2R紅唔起？

有一排個個都識
唔知做咩突然唔掂

冇後台掛

公司問題
當年Twins 風頭最勁 全靠英皇
兩邊都有主演電影 Twins 拍千機變 下一站天后 2R果套叫死亡寫真 ( 細個有為左2R睇 套野不知所謂)

無人願接上 就成絕唱
行行斷句 我怎麼唱

千機變第一集真係勁好睇

1 twins食左頭啖湯，比下去
2 廣東話唔正

twins太勁

鐘意佢地首兒歌

2R出浴照

Race 真係好靚女 佢個女完全唔似佢

似佢老公囉

香港樂壇小圈子慣㗎啦！坡妹呀混血兒呀係冇運行，就算紅都只係得果一陣間㗎咋！

Race 直頭係靚過twins 同cookies所有人

2R兩姊妹樣貌標緻，但形象唔入屋，有一時嘅聲勢但好快玩完。

香港唔值得擁有2R

我印象中佢哋唱歌仲差過twins
佢地仲有咩才能?

最後咪又係揾個有錢佬接收左

點解by2紅唔起

Race當年真係J出血..

慶幸曾遇上 夢裏世紀合唱

twins冇波，2r有波
d港女又見twins冇波，緊係支持返自己同類
果個年代紅既女星，有幾可有波？
sammi
twins
joey
foina
紅千華
邊個大波？1個都冇

環球都差？

家姐對眼淫的

唔差 但比唔上英皇對Twins 用心 Twins全盛期 每年有新野 eg新年有賀年歌 食04年條水出隻零四好玩

Race

我反而覺得當年長髮既家姐靚啲，不過坦白講個妹才能好過佢，家姐企响隔離似陪襯多。

識到向佐，仲洗咩撈

四葉草J到出血

在這間K房合唱定情每字也鏗鏘

1. 唔識講廣東話
2. 細妹大波 家姐格淫 港女覺得姣

四葉草

Race好正
可能就係太正，女性觀眾緣麻麻

有機會同廿幾歲嘅佢哋3p
真係此生無憾

仲要身材好正

嘥晒

仲聽緊佢地d歌

Race 真係正撚到，佢副偈真係想一晚砌幾次

講咁耐得1張圖
我要race

早排傾開計先知
原來依家後生2x歲果班真係唔識2R

兩個素顏都贏哂依家所有香港韓國女星

頭幾首識既流行歌
一去不返了

其實都算紅，好多人都識佢地同佢地d歌

半醉人間真係

20年代大波既全部紅唔起
港女好黑暗的

你哋開呢個po叫Krusty情何以堪

我要萬里飛行 你也要做強人

廿八天
仍懷念
當一種磨練

呢個知名度差好多喎
當年其中一個係長期掛住Steven家姐個朵

搞到啲平胸港女成日陰啲陰啲咁排斥啲大波妹

而家仲成日聽緊

夜遊杜拜李龍怡又係大波紅唔起

坡妹

自甘墮落, 整容整到膠公仔咁

有身材嘅女歌手都比雜誌寫到姣花放電淫娃咁
eg. 官恩娜，謝安琪

睇唔到娛樂台 以為拜仁個2R

推，香港粵語歌最後一代

當年卡啦ok大熱

以前玩過2r online
依家圖都search唔到張

2R仲有套叫妃子笑
不過得50萬票房

有無人睇過 矮仔多情
Race日頭跳芭蕾舞 夜晚跳艷舞好正

2R 似雞多過似少女
雖然最後反而Twins 先係

唔係得首咩吉絲蒂的衣櫃跟住就收左皮喇咩？

佢地有隻歌叫頭文字R
次次聽親都忍唔住笑

Race改嫁咗幾多次？

講起2R
前排阿向太公開抱怨新抱染髮冇問準佢
個個話Race走得快好世界
我睇返舊時啲報導，先發現Race既際遇都幾痴線

出道冇耐就同新加坡有錢佬秘密結婚
已婚身份同唔同男人拖手行街仲俾狗仔影到
未離婚就同向佐一齊
為左入圈好細個就放棄學業，點知拍電影拍到金像獎都入圍又唔撈，返去讀書又讀返個碩士返黎
嫁唔入向家就好快又搵到另一個富豪老公，氹掂富豪同前妻啲仔女，然後就夢幻婚禮四年抱兩，仲要佢自己又創業成功

覺得依個女人真係好撚勁
超強既膽量、人際技巧、進取心同埋行動力

俾向佐屌到閪都腫啦

入Silly Thing跟親丹麥浚龍都無運行

衰自己 佢自己都話自己波大冇腦

佢同向佐一齊嗰陣已經係人妻，以前又周圍食仔
真係唔知邊個蝕底啲

唔肯賣肉

20年代 成百歲都仲識上連登

呢個咩黎

又黎屈港女批鬥大會
佢地唔紅都係港女錯

因為係坡猴
馬騮山大把

個世界觀好睇,
蘭桂芳同吸血鬼真係好夾

咪又係靠樣同閪

有樣同閪只係入場券

真出浴照lo

Twins係香港食頭啖湯
當年2R長期比人追擊佢哋抄襲twins
而且twins嗰陣係食𡃁妹市場
2R個樣冇青春活力嘅感覺
記得以前睇八卦雜誌都成日講佢兩個姣到出面
形象唔正面

嘩屌

自問當年fans 黎，有親筆簽名CD
但我居然唔知有呢首歌

當年好紅

當年我們的合唱歌紅到街知巷聞
接力既戀愛專櫃同我倆個都正

但之後後繼不勁，其實新碟有首叫兩敗俱傷幾正，但環球又唔推

結果就收左皮

到而家都好想要佢果副高科技拍手聲控開門棺材

無後臺但兩個都係球皇，樓主幾多歲，當年紅撚到爆喎，樓主幾多歲？

後來d人j 埋李華度，先叫3R，當時紅撚到爆啊，到今日都係最經典嘅巴西前鋒線之一

屌 又岩wor

Race 真係無敵咁靚

有無人同我一樣係鍾意 Rosanne??

有，家姐正啲

果期有Twins，有cookies，已經冇乜位再容納到佢地

雖則果期個個都咪咀唔識唱歌既，但佢地啲歌又真係麻麻，款都唔係香港人果期啱口味既type

幾個加埋都唔夠人大

仲聽緊我們的合唱歌

903 Donald老婆

呢兩本封面真係當年J出血

第一代四葉草好好睇

仲有細妹本寫真 唔記得買乜野送,到依家仲未開封

市場比twins 霸左先
無人捧得起

港男死Q晒?

佢地隻孤戀花幾正可惜比佢地唱......

之前RACE有屌過你地遊行搞亂香港
估唔到今時今日有人吹奏

當年巴塞10號都話唔紅

笑

有啲尷尬

能共你破天劈地每一秘去鬥圈速

有咩所謂 兩個都埋到岸 組織美滿家庭

重讀十封信先撐得到半天

話紅唔起第一下以為講緊B2
B2相比2R就真係紅唔起喇 唔知仲有冇人記得呢隊組合

係咪講緊by2

男孩子 究竟愛第幾次
才能夠 乖乖坐定一次

喺香港根本就冇行性感嘅偶像派紅過，從來都係得清純派紅得起

但係佢唱歌好撚難聽

謝安琪唔係俾高登唱係淫kay㗎咩

呢兩隻都算係雞中之霸

形象係邪花個款，唔似twins當時咁入屋，得個樣無乜突出作品，多負面新聞

終於有人講
B2 d 歌都正呀。

「全人類一齊disco dancing 尋高興」

係輸無Twins 咁靚女同入屋

重點！

係，從來都只係喺高登見到有食話佢地正，但現實生活直頭連講都冇人講，d同學一係鍾意twins，一係就鍾意stephy theresa架啦，由頭到尾2R都係得高登仔吹冷氣奏

以前now成日播妃子笑

呢首真係經典，係 k歌必唱。

傳說有七顆心，全靠一個人。7個奈奈也吸引

舊登日日有post

同場仲有李彩華小背心

Race典型坡妹

好淫

陳慧琳

要換人合唱，情事頓覺悽涼。

好耐冇睇過2R出浴照

又係喎！全部都無波嘅，果班飛機場港女又真係會眼紅啲大波妹！
話說我男友房間仲有2R啲閃卡，同埋twins嘅海報……有時我都會眼紅當年嘅佢哋

果陣暴光率高既全部冇波 有咩解釋

唔靚就係死罪！

大波真慘，得罪呢班無身材嘅港女

識呢隻歌應該唔係3字頭,就係接近3字頭

無錯，再過3個月，我就27歲。

成日有2R出浴照

一直鐘意家姐多啲

家姐性感啲

改錯名
個名唔順口

有錢老公=女創業家

係，J唔厭

直到依家，男友房間都仲有佢張海報。明白點解當年會被啲港女唔鍾意

把聲勁温柔

呢個世界就係咁，只要靠到有錢老公就可以搖身一變 女老闆或創業家或代表女權嘅人。

入黎就係為咗睇呢張圖

依家變左奶人民幣係咁走玩選秀

鐘意家姐

算唔算香港青春劇經典

terry richardson名譽掃地啦

想屌

我細個有份做臨記拍
可以搵番自己

喜愛走進衣櫃紙醉金迷
給我一個衣櫃來避世

B2 唔係By2
B2 仲早過twins
我淨係記得隻歌叫shoot you down

最重要肯出來培訓......青春培訓夠清純（形象）.....自然叫價高.....你有價...老闆咪比錢宣傳.....佢放你出去訓又貴啲....一個循環

其實係Twins之前仲有隊B2
但佢哋仲霉過2R，3年就收咗皮

做過黑幫大嫂仲想點

B2 兩個都係 香港人
By2 兩個係真孖女，唔知係馬拉定新加坡

B2兩個都唔靚
BY2 兩個本身幾可愛
依家整容整到倒模樣

又真係
仲要冇乜邊個真係靚

3年就收咗皮
呢隊嘢主打快歌，但依家你問十個人可能十個都答唔識
其中一個係郭可盈個堂妹嚟

因為英皇d藝人有陪老細飯局
2R講明只唱歌不賣身

睇番啲相家姐個做型咁柒
係咪得罪咗做型師。
執好少少櫈番雲成個感覺好啲

佢地條脷仔好淫

2R踢波咁勁都唔叫紅？

嘩
突破盲點
真係真理
港女霸權
快D pin呢個回覆

咩來有d印象

世界就係咁唔公平
有啲人出身好、有啲人嫁得好
做咩都多助力啲
而佢絕對係好識得創造同把握機會嗰啲人黎…

「由我加入娛樂圈，轉行投身金融，我發現其實做哪一個行業都很辛苦，沒有一件事可以很簡單就賺到錢。我剛開始轉去金融是很困難的，因為金融的語言不一樣，那時上班時間都很長，開完會八時多，不斷看財務報告，九時多開市。」Race憶述起當年剛轉行，所有事情都要由頭開始，辛苦的程度與剛入行當藝人有過之而無不及。

兩度創業 看中創科市場

Race回到新加坡後有兩次創業經歷，均是有關地產行業，第一次創業是服務高淨值客戶，不久便賺到七位數字的港幣。後來她見到科技愈來愈重要，於是再創辦網上地產平台 Ohmyhome。「其實在新加坡，82%的人住在政府屋，新加坡的政府屋你是可以買賣的但政府限制你每5年才可以買賣一次，如果你每5年10年才交易一次，很多人都不懂得如何去做。」有見及此，Race為普羅大眾建立了一個DIY平台，讓屋主可以自由在Ohmyhome平台上自由發帖，客戶不論買樓或者租樓，都可以在該平台找到合適的房源。

Ohmyhome靠著科技，在眾多地產商中突圍而出，短短3年已完成A輪融資，一年營業額高達3000萬港元。
當然，成功的背後不少得她的個人努力。Race剛創業時為了節省資金，只聘請了一個員工，凡事都要親力親為。「剛開始三個人什麼都要親力親為，由聘請員工、策劃到尋找客戶，還要自己派傳單。」Race說。

除了生意做得成功，Race在感情路上亦找到好歸屬，幾年前，她再婚下嫁新加坡企業家David Loh，丈夫對她而言，是事業路上不可多得的楷模。「老公真的有影響，因為我在他身上學到很多東西，雖然他不能直接幫我融資，幫我管理我的團隊，我會觀察他平常處事待人的態度，平常如何談生意，我不知道如何帶領一個團隊，我老公的員工都跟了他十幾二十年，由第一日到現在，他曾說：『你要對自己要求高，而不是對團隊的要求更加高。』」Race笑言，如果真的可以向丈夫學習，是她的幸福，她的運氣。

d歌都重聽緊

好好聽

時代變 時也在變

完全冇印象

係時候啦, 而家開啦

現年38歲的黃婉佩（Race），跟新加坡富商老公David Loh婚後育有一女Cara，有指一家三口現定居馬來西亞。

有指二人愛巢位於當地豪宅區，估計市值超過1億港元，Race亦時常發布生活照，令豪宅曝光。

目的達到啦！紅唔紅重要咩？

B2兩個都唔靚
被淘汰係好合理
twins當年都係靠打側手翻做賣點
加上啲歌行少女初戀情懷路線
出道頭兩年係完全冇對手

睇條俐就知
香港人免疫系統差，夜訓熱氣有口氣
中間果鬼佬反而大致都正常,舌質紅嫩, 有少少腎陰虛

幾年前有次去完澳門返嚟個陣見到佢地
兩個整容整到...跟住又勁濃妝
嚇撚死人

賀年歌播到而家
有無十年

咁要搵食搏曝光率, 去強国啲選秀節目都算係大路野黎
唱歌跳舞又冇乜突破, 整容又失敗, 以前仲有係娛百見到佢地嗰陣, 兩姊妹好似啪咗春藥發晒姣咁, 台灣市場唔受落, 係敗走去強国節目架啦

之排無聊follow rosanne ig
次次行山話po幾廿個story

雖然依家唔紅 但見好多名人event rosanne都有去
自己又搞好多品牌
佢哋應該成家係有錢人圈子到都係有啲人氣

賀年歌係起碼十年
記得小學已經有 零幾年

gay test....

只係記得幾靚幾好身材b

馬拉屋都要一億，間屋一定非一般大同豪華。

記得有首吉絲蒂的衣櫃

個時青春

依家又無樣（鬼咁款）又老
名都改埋

描述By2是新加坡籍華語女子團體。成員為雙胞胎的姐姐孫涵和妹妹孫雨。團名By2中的By指的是她們本名的姓氏白的諧音、而「2」解析是因為兩個人所以為Two，惟後來二人於2019年另取中文藝名孫涵、孫雨。英文藝名則因合起來是Yumiko，有著「You and Me扣在一起」的意思而取。

屌撚左金龜無做啦

我覺得cookies嘅Miki靚啲喎

識波一定J 2R

入嚟就係為咗睇呢張相

佢就幸福啦，公屋妹嫁比Donald，而家既生活唔洗憂柴憂米

Race真係好正

圖中有邊個係香港人

Donald都捱過唔係金鎖匙出世

冇 348老泥妹

少女17減11

B2正 當年好鍾意

呢套有廣東歌？
講起呢套，我都好想好似6歲女主咁，永遠咁天真，唔使諗起咁多傷痕。

真細個好中意睇

假奶

長舌婦

本 him 搬屋掉左

當年仲有隊double R
有無人記得

咪同謝安琪、GEM一樣
有威脅仲唔搵雜誌搞鳩你咩

我冇話Donald冇捱過，我話佢老婆嫁左之後唔洗捱啫

呢家兩個都好富貴好似

姣上岸

攝影師

第15層先有依張相，時代真係變了

25歲以上先睇得明

race真係好正
我係黃凱芹嘅話一定扯旗

入來就係為咗睇呢張相

Ching識嘢

老老實實，最多咪證明佢起房意淫發下wet dream起佢哋雙飛，之後聖人mode落牀冇出街滾、玩SP吧？
嚟緊新年x情人節，你可以考慮情趣地話今晚同佢玩4P，（2R＋你）大家happy當獎勵下男友

整容太過火丁唔落

Yumiko個隊叫乜？

3T

有首串燒歌叫「十分K」

一名患小兒麻痹症、不良於行的窮爸爸，昨在中環置地廣場 3樓一間高檔超級市場，懷疑扒竊一名外籍婦人銀包，被保安發現截獲及報警。警員到場調查時，事主疑因畏罪突然坐上走廊欄河，仰後直墮下 15米下大堂自殺，當場重傷，經送院搶救後終告不治。

【本報訊】名店林立的置地廣場突然有人跳樓，昨日在現場出席新錶發佈會的藝人、名媛得知後均驚愕萬分，其中徐濠縈知悉事件不禁叫出來：「好慘喎！」稍後在商場出席另一秋冬化妝品發佈會的藝人黃婉佩（ Race）則說：「仲以為係女人冇錢 shopping（購物），要死喺置地。」

客串下啫, 好似啤梨果類, 做下電台順手唱兩咀, 男歌手DJ 出身又真係唱得一個黃凱芹

Donald真係含金鎖匙出世 細個讀國際學校住何文田豪宅 不過之後家道中落 依家撈得起其實幾勵志

3T , 嚴格嚟講都唔叫組合, 好快就各有各發展
類似N世紀前少女雜誌, 陳慧嫻, 陳樂敏, 黎芷珊
睇下邊個彈出走捧邊個

Race 真心正

嗰陣時有姚子羚

佢哋兩姐妹都無乜太負面既新聞

都幾正喎！進行另類嘅多人運動。
咁男友意淫好過真係出去滾，萬一感染就麻煩。

上星期見到其中一個重係咁索，但有兩個仔

推呢個

個鬼佬條利係咪奶閪奶到凹左，奶閪好岩位

對波唔夠大

正確 曾經twins忠粉
我個陣好憎2R因為佢地抄twins

雞寶都係

思想都係 佢地訪問既對答總係特別悶 無 Twins咁有娛樂性
真係名副其實花瓶
後來痴埋向左度 就知做人咩品味
但幾靚既 記得有張相係水底影race既著泳衣捲曲身體 幾正

你都幾天真……

咁冇口德？

Steven 仲都唔紅

兩個馬拉人, 新加坡大
會撐香港人先係新聞

唔好玩啦 當年boyz好多fans

馬拉樣

梅小惠

堅係零死角

好耐之耐Race 出左本書我都仲keep左係度

佢哋三姊妹都係撐拜登 當選個陣係咁出story話好開心

菲律賓既野就攞光環 之前womensupportingwomen都係 個個po哂黑白相

自己係香港住過/住緊 但就一粒聲都無出過

有出聲架
再前d race話經濟好重要，唔好搞亂香港

范振峰唱歌唔錯
個人好鍾意佢 double r時期有一首 <胡桃裡的宇宙>

同埋 <安哥之歌>陪我渡過會考

B2早過By2好多年出道 B2大概係00年01年有人識

唔講完全唔知 唔知佢地以家咩樣

用你狠狠眼光

夢劇院
Echo
Face to Face

睇完, 無乜野睇 藝術相多

唔係呢套,首歌係話7個奈奈

提2R一定諗起巴西2R先

中一果陣同d同學講我鍾意2R,比人質疑係咪記錯係呢個double r

無錯，就係你講呢套 7個奈奈。
因為女主角成日壓抑自己內心，又接觸到佢爺爺研究嘅石頭，至誕生左7個奈奈。

依家至發現呢個動畫有吉崎觀音（keroro軍曹作者）

佢地呢幾年出番來唱歌，個樣無乜變

佢90年代歌手出道，紅唔起先做dj主持

可以想像 race第一次結婚時

老公肯定忍唔住狂扑

其實好核突

講真, 有樣好緊要

我有個客 話事人一男一女, 個女係靚嘅。女方出面同 我哋呢d supplier打關係, 結果要乜有乜

夠膽講, 換轉喺嗰個懷疑係佢男友嘅負責人出手, 肯定無呢d待遇

兩姐妹都靚加有波
好難得

post 黎比大家欣賞下藝術啦

但係2r正好多

呢個真
其實有幾多人見過真身

正過晒之後果幾年班口靚模

想當年

係呀。
大家happy, winwin

封面相已經係最爆？

屌 我竟然仲有印象 記得之後原來仲有多一個奈奈 首歌仲識唱 但我明明無睇

你一定無見過佢地全素
同賓妹無咩分別

嬌靚好多 sa可愛好多
2r談吐仲假過天真嬌